《 元朗人為咗令大家唔好忘記 721佢哋癲撚到咁》

#元朗特訓 #和你跑 #誓師特訓 #機動力訓練

自元朗淪陷後第五個月將至， 我們未曾忘記官警黑勾結所致之禍： 極端親共恐怖分子於元朗實施無差別攻擊， 揭開香港徹底淪陷的悲歌...

涉及近700名恐怖分子的反人類罪案， 至今只有六人被起訴。

魔鬼教官向全世界發出正式召集， 舉行針對 721 五個月光復元朗前誓師特訓！

今次訓練的模式將有別於過往， 路線只會在特訓開始前向大家公開。

日期：12月19日 （星期四）
時間：21:00
行裝： 較貼身運動裝
建議裝備： 水袋、 露指手套、 輕便外套
流水式集合區域：何已完公園（鳳攸北街休憩處）附近

「血仇絕不可遺忘， 將憤怒訴諸血汗！」
誠邀香港所有地區市民參與！
元朗特訓組：

讓革命融入生活， 以行動光復香港！
#自行判斷

肯定大批防暴捉鳩人跑步

元朗嘅手足要小心啊
期待家嘅成果 但大家唔好俾狗咬走

推

加密啦屌